{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108613",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 체리무인텔"
    },
    "text": "ここの宿は計15室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な支援言語を提供しており、外国人旅行客にも便利なサービスを提供することができます。 また、4月27日からは陶磁器祭りが開かれる場所から約2km離れており、家族と一緒に楽しめるメリットがあります。 この宿を利用した訪問者のレビューを見ると、駐車場が広くてきれいで、寝具類やタオルが清潔だという評価が多くあります。 宿泊施設自体は快適で良い匂いがし、出張者には静かで清潔な環境でリラックスできる場所として紹介されています。 また、ホストの親切な案内と客室の快適さが多くの人に印象的に近づいています。 しかし、配達食事サービスが不十分で掃除などのサービスも少し足りない点があり、部屋の大きさが思ったより小さいというレビューもあります。 でも、値段の割にさっぱりした宿として紹介されていて、また訪れたいという意思もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "15室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような支援言語を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "陶磁器祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "4月27日から陶磁器祭りが開催されます。"
        },
        {
            "question": "この宿は陶磁器祭りの開催地からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿は陶磁器祭りの開催地から約2km離れています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場はどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿の駐車場は広くてきれいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の寝具類やタオルはどう評価されていますか？",
            "answer": "この宿の寝具類やタオルは清潔だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような環境でリラックスできる場所として紹介されていますか？",
            "answer": "この宿は快適で良い匂いがし、静かで清潔な環境でリラックスできる場所として紹介されています。"
        },
        {
            "question": "この宿のホストについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿のホストは親切な案内ができると評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の配達食事サービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿の配達食事サービスは不十分と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の掃除などのサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿の掃除などのサービスは少し足りないと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋の大きさについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "この宿の部屋の大きさは思ったより小さいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は値段の割にさっぱりした宿として紹介されていますか？",
            "answer": "はい、この宿は値段の割にさっぱりした宿として紹介されています。"
        },
        {
            "question": "この宿を利用した訪問者はまた訪れたいと思っていますか？",
            "answer": "はい、この宿を利用した訪問者はまた訪れたいと思っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 506
    }
}